求800樓下零機價零預繳轉台出機plan

最好iPhone, 留tg